林鄭:5日罷工就收皮，太易玩了

你班磨碌呀姐食鹽多過你食米，同我玩鞋都未夠班呀

求神拜佛真係無大事發生 有大單野既話要提頭來見香港市民